權威研究報告：瑞德西韋Remdesivir或可預防及治療一類冠狀病毒

美國國家衞生研究院（NIH) 最新報告：瑞德西韋可預防及治療猴子感染MERS (中東呼吸症候群冠狀病毒），對治療武漢肺炎帶來新希望。研究報告於2月13日發表在權威科學期刊PNAS 上。

導致中東呼吸系統綜合症的病毒與武漢病毒非常相似。

進行這一試驗的科學家表示，這一研究結果給進一步使用瑞德西韋進行中東呼吸綜合症和武漢病毒臨床試驗提供了支持。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務